點解而家直播會咁流行？

大陸興直播做on9嘢
韓國興條女對住鏡頭自摸，一男一女就講到完場唔埋牙
日本就興虛擬人物live，仲有好多人睇
東南亞同香港就興直播賣嘢，喺鏡頭面前喪撳電話
究竟直播有咩咁好睇？

因為賺到錢囉

我都想知有咩咁好睇
撳過入去見條友望住電話郁下郁下咁我十秒唔夠就出返黎
痴線

傳統電視 咪又係望住個畫面 入有人行路講野食飯

唔直播咁錄影囉即係傳統電視

問題就等於問緊點解睇現場演唱會會好睇過dvd，咪因為個氣氛囉，表演者同觀眾直接互動所帶出黎嘅化學反應

睇互動/反應

睇波唔睇直播有咩好睇

啲男人仲要on9到課金
完全冇腦

我老母日日睇埋啲濕鳩直播
又嘈又成日有啲煩膠笑聲

因為現代人太無聊

直播 = 唔駛做後期製作（慳好撚多）

以前直播獅子打老虎都好多人睇

因為觀眾可以留言 直接同直播主互動